[ANDROID]點樣將app入面既影片下載落手機?

即係條片係app先睇到，但佢可以比你下載離線睇
之後我去file到搵，佢分開左好多文件，要用佢個app先睇到
有冇方法唔洗用佢個app都睇到?
圖如下

你都無乜可能私有化到呢堆野

個個app 唔同
bilibili 嘅片download 完就會係一個完整嘅flv 檔
instagram download 完就係mp4
唔知你用咩app

應該係OTT 睇片app

線上學習課程之類
但下載落黎照佔容量，只限APP入面睇

不停Cap screen，播住條片每秒cap 60張應該差唔多

副檔名加返.mp4

pc 有軟件合併, 唔建議合併,
有時會出錯, lag 機, 一係合併次序亂咗..